紅磡南亞男墮樓亡

紅磡湖光街7號鴻運閣，凌晨4時35分，一名南亞男子從高處墮下，倒臥地上昏迷，途人發現報警。救護員接報到場，證實墮樓男子已經死亡。

警方調查發現，男事主與家人同住15樓，早前曾與妻子爭吵。據稱，他受工作壓力問題困擾，警方調查事件沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

減一

南亞佬咁頑強都自殺

綜援減一。

但佢老婆會唔會好快改嫁又係咖哩國申請個男人黎「團聚」？

咁撚耐先死一件

今餐食豪啲